港共D錢全部係香港市民比嫁, 唔該還錢

即刻還錢, 因無工返
港共亂花市民血汗錢, 比返市民救命先喇

財爺唔該每人回水2萬

你加油

幾時都話食老綜才是皇道

態度軟化，有講唔該

回水? 不了 明日大魚 一帶一露 三跑 要洗錢

得5仟燒廢券, 只可用於藍店?

點叫佢還佢有槍你有啲咩

佢有槍我7

財爺加股票印花稅 : 股市大跌, 唔見D錢多過加股票印花稅

☺️系度

你都傻既 黨安開支市民埋單 但條數你都冇得過問啦

奶共派實批, 屌
80億分比市民好過, 屌 x 100